[屌你老母森柏奧利🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (252)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (4th Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (3rd Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
08 - Andrés Iniesta (Captain)🇪🇸
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Vice-Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Philippe Coutinho🇧🇷
15 - Paulinho🇧🇷
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Lucas Digne🇫🇷
20 - Sergi Roberto🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Aleix Vidal🇪🇸
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - Yerry Mina🇨🇴
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
Barça B
26 - Carles Aleñá🇪🇸
27 - Carles Pérez🇪🇸
28 - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
29 - Abel Ruiz🇪🇸
30 - Oriol Busquets🇪🇸
31 - Adrián Ortolá🇪🇸
33 - Sergi Palencia🇪🇸
34 - Dani Morer🇪🇸
35 - Rodrigo Tarín🇪🇸
36 - Marc Cucurella🇪🇸
37 - José Arnaiz🇪🇸
39 - David Costas🇪🇸

陣我就鳩排架咋

美斯

佢係抵撚死架！

真係撐唔落

亞古路 西瓜 Dybala
迪馬 美斯
馬斯
是但 是但 是但 是但
唔撚係卡巴尼路

下場出D咁既陣輸撚左去算9數喇

其實都唔撚識嬲了
經歷過三次亞軍 咩都慣晒

卡巴尼路快撚啲死口廿

佢而家知戴巴拿重要未

用依個post

大巴同迪馬調位會唔會好D

是撚柒但喇
反正下場都係阿甲仔做主

好意外自己無嬲既感覺

傷心到唔識嬲

最尾一場應該比尼日尼亞屌打

下場出哂3隻正選

唔會掛 出局都好 點都贏翻場啊

下場繼續打3中堅
3331

307
all in進攻球員強姦尼日利亞

唔敢出公海睇了

柏方 希古恩 美沙
盧斯素 美斯
馬斯
沙維奧 文迪 法斯奧 是但
總之唔係卡巴尼路
呢個陣先係最平衡 前場hold到波 速度快啲
中場有盧斯素同馬斯跑又有啲創造力 美斯引人/突波/分波
後防穩啲又高啲
龍又穩啲

Whatsapp telegram都比人抽到乾塘

盧斯素同馬斯後面平排 打4213會唔會好啲
試下比啲位小花

仲美沙? 今場幾多機會比佢控到冇曬

希古恩 戴巴拿係球會夾慣夾熟 我唔明點解唔一齊出

真係唔明點解唔用盧斯素
之前唔係用開咩

戰。術

Rakitic: “I feel sad for Messi. I hope he still qualifies for the next round.”

最尾個場幫下手啦，不過都要聽晚冰島贏唔到先係

見到個比數

阿根廷

未夾過 加上國家隊比賽不嬲防守緊要啲
除非好似西班牙夾開先冇所謂 大巴拿冇速度 有美斯係度又爭波踢 加上阿狗中場咁廢有佢都無乜用
若果出佢又多個人散步不如出美沙鳩跑搶波可能仲好 上届迪馬利亞又係全場波先行得咁遠

其實佢值得留隊
執屎能力仲係一流

但佢表現完全唔值得入16強

晉級去到要人地幫手真係

入到淘汰賽都係畀人炒

抵畀人抽

Sad條毛咩佢 不知幾開心
克羅地亞踢得最拖時間就係佢 做到出晒面
佢係踢得好既 不過外國班fans已經係咁屌佢

講咩都無用la

光頭佬都唔會聽到

要講踢完上場冰島已經講晒

屌佢咩?

除咗反骨仲可以屌咩
理性啲嘅都會明白拉仔啦

盲反先會屌拉仔

下季要睇美隊成季

拉仔：大佬馬斯美斯你地企撚左係到我點幫你地呀

充心既應該

屌佢唔幫美斯 拉子ig都有人鬧緊佢
叫佢咪返去巴塞果啲
拉子有幾下真係太明顯
有啲主要巴fans page 既admin都屌鳩佢
好罕有

唔明屌拉子做乜
正常都會想幫自己國家架啦

咪撚on9啦 係咪巴嘅球員以後對住阿根廷都唔俾入波

Blaugrana 好似del左鬧拉子個post

美斯出現喺呢個位置已經同平衡無咩關係了

而家見到美斯唔跑
情願佢踢最前 比阿古路打攻中

都唔明有乜好屌美斯
佢體系球員唔係第一日既事 阿根廷班人仲要廢成咁 佢不騮散步架啦 用得佢就要諗計點解決架啦
唔出佢阿仲廢 怪邊個
要求個毒撚有火有領袖風範乜乜乜 要求咁多
覺得做佢fans柒快d轉隊啦
細哨風光仲短啦 美斯喱一類天才球員已經超出預期勁咁耐
你仲想佢好似廿歲咁用速度技術強行carry?算啦
望見c朗咁威 我都想美斯爭口氣 但人係咁 算尻數啦
你中意一個球員係因為佢曾經令你著迷定係攞黎小學雞鬥威我偶像no1
但係森柏奧利我屌你老母 人地埃及輸都輸得有骨氣 堂堂阿根廷打兩場核突到咁既波 你搵希古恩出黎打防反燒味都冇咁嬲

佢拎個頭撞落阿根廷球員隻腳度
好狗

咪係 仲要入波
應該特登唔射
帶個波返去射入自己龍啦

我地睇得克羅地亞太高
你係咪要binc😩

拉仔真係好仆街
問心博咩

醒唔到冇睇 不過睇嚟唔可惜

me2

喺車聽到個阿伯話 阿根廷足球強國嚟㗎喎 咁渣㗎
都唔知笑定嬲好

其實拉仔咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢位球員一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 飲水完全唔思源

而家只希望阿根廷加油......佢要晉級的!!

小花肯認自己係一條廢柴未

一個on9教頭同足協，終於親手埋藏咗一代人

其實唔明點解要怪拉仔
一個運動員盡全力應付每一場比賽係基本嘅專業表現

When asked about Sampaoli's quote of the players failing to adapt to the game plan, Agüero has just said in the mixed zone: "Let him say what he wants". CALM ATMOSPHERE, ARGENTINA...

佢踢得好好，應該要讚，點可以盲反

而家拉仔贏波唔值得慶祝咩

發覺無咩人番工

齊齊晉級就好

屌拉仔做乜

其實美斯carry唔倒就俾人話廢
唔通場場都hat trick carry咩
仲想美斯點
但要屌嘅就屌佢爭勝心同埋球12m

啲人話要佢好似eriksen咁跑上跑落拎波
確實。 美斯係應該多啲跑動
但波真係唔係1個人踢
又要要求美斯跑上跑落拎波
又要要求美斯一扭十跟手射世界波carry
咁樣已經唔係人嘅表現啦
仲要咁樣入夠三球先唔輸

唉。幾時變到美斯carry唔倒就係累全家

咩事要屌拉仔，為自己國家踢波仲要踢得好都比人屌，有病
阿根廷輸唔喺單單美斯嘅錯，唔好講咩佢成場頭DUP DUP 點做隊長之類嘅廢話，喺根本成隊都有問題
上至足總下至球員，根本就唔識自己做緊乜
肯定未來幾年都喺國際笑柄。

琴晚場波要屌就屌教練同門將，教練將踢得好嘅全部換走
屌佢老味亞古路 沙維奧琴晚踢得咁好，半場多啲就換走喺咪有病？
8號 13號 廢到仆街唔一早換，22號換出嚟都唔喺話踢得好好
最尾換 DYBALA 出場，右路進攻好咗但零防守比對手放題又無對策
一心想攻就一早擺大個頭先啦，成班歐洲一線得個坐字

門將就唔駛多講，同防線唔夾都算，仲要自己玩波玩到咁撚樣
輸第一球之後成隊阿根廷散哂，傳球鳩傳，淨喺識向前傳，唔識控制節奏，有閪用咩？

去到呢啲比賽，中場分波嘅居然要靠馬斯，都算。
但你收起比利亞，無人幫馬斯防守，一失波就比對面中場撚狗咁狗，又喺無對策。
你要分波不如擺班尼加出嚟仲好啦，馬斯專心防守算鳩數

一句講哂，屌你老母森柏奧利

有撚用咩，落嚟拎波踢又無人走位 / 傳到又無撚用
等人傳仲衰，十年都未傳到上前一球

剃鬍未

巴狗癲撚左線 屌拉仔

現有巴狗應該多過半數喺花迷 好撚痴線架零理性

有無人覺得森柏奧利同華狗好似
又係好撚重視本土 歐戰/歐洲球員唔理

華狗=棄歐保聯
森狗=棄歐(球員)保阿(阿甲仔)

今屆咁多隊，最柒一定係阿根廷
沙特俾東道主炒一場，第二場都叫輸得有尊嚴
埃及、秘魯班波，我覺得有運少少唔使提早出局
巴拿馬對比利時打到半場好波，超額完成
更唔好講俾人睇低一線嘅冰島、日本、塞內加爾，全部都打出漂亮一仗
今鋪一沉，唔止美斯會沉、阿根廷會沉，連巴可能會沉，美斯想晚景好，要幫手搞好接班先退。阿要轉用戴巴拿做重心重建，巴仲要睇下買人搞成點，但古、丹一定要俾佢地上位接棒。

華狗叫好啲，有多啲選擇
同埋佢執行到唔錯嘅防守，叫做有少少貨交到先

森xxx 真喺唔撚得....

我懷疑佢簽約喺有條件，條件就喺點都要出本土球員

丹被點名，無事嘅
而且仲有古坐陣

古做新核有冇得諗

大家都是本土派，不用分那麼細

連agger路都唔妥sampaoli
呢隊西波快啲出局算數啦 俾你好彩入到16強咪都要輸

屌拉子個堆全部mark撚晒名
等記小過喇屌晒你地

我中立㗎 有冇小功牙

醉酒鬧事要記大過

留名

回錯sor9

美斯同外圍賽真係兩個人 陰影定大壓力到咁
成隊阿都踢得差
外圍賽都要最後一場先入到決賽周都唔會好大期望啦

咁克羅地亞真係唔高喎
阿根廷自爆有咩計

我諗佢練波時已經feel到勢色唔對，今年佢真係好大陰影。

歐聯大好情勢反輸；對意、西友賽上唔到陣，仲要輸西6：1，預視今日惡果；一次唔上陣連聯賽不敗都冇埋；熱身賽取消；臨戰之際冇咗蘭仙尼、羅美路。

我覺得正常有情緒嘅人係一定會灰，只不過呢個係fans同haters都遍佈全球嘅美斯

上場唔係戰術問題
今場就真係啦

佢上場咁樣拎曬個波踢都好過而家由鳩啲隊友戇撚鳩

要睇佢去到咩境界

deerhunter你撐美斯段嘢俾人quote咗上Facebook

下年仲係小花做隊長
歐聯八郎都冇得你做

雞胸了

佢真係史上第一個夠膽散步踢生死戰既隊長
冇野好講
哩場咪正正係我地三年八強既縮影
巴/阿啲教練係有責任 但小花有冇分擔過責任?
隊內當家永遠頭dupdup睇住隊波比人炒

lm

我都唔想講佢係體系球員
唔想講佢冇左沙維小白唔識踢
但偏偏佢一路就咁證明比我地睇佢係

咁大創傷會唔會掛靴

唉，其實當年佢肯入藉西班牙一早搞掂啦
留係阿根廷真係累左佢

如果入咗 10西班牙會更輕鬆 14唔會咁柒仲會係熱門 今年嘅西班牙會壓過巴西係頂頭大熱
不過美斯會返唔到阿根廷 比人吊25

咪撚再理條識波帝啦
小花搞成今日咁既田地同佢身邊太多哩啲人好有關
佢出道以嚟 踢得差/柒永遠啲媒體/名人幫佢甩鍋先
總之咩都唔關佢事
係教練/隊友唔配合佢
咪搞都佢好似今日咁對勝負wfc 冇責任囉

又係哩句
有冇見其他球員話如果入xxx藉一早攞世盃呀
總之乜都係人累佢 唔關佢事
好冇?
我地三年八郎 總之係隊友教練事
唔關佢三年八強食白果 唔關佢散步頭dupdup事
好冇?

過埋呢場真係諗緊哥帥其實係幫左佢定害左佢.

哥帥幫佢創造左個新位置, 一個全球無其他球隊其他球員可以駕馭既位置, 幫佢推到世界頂級球員甚至歷史頂級球員...

但亦正正係呢個位置, 令美斯係阿根廷大打折扣, Messi 就係Stuck in 左呢個位置呢個mindset 轉唔走, 如果佢好似列卡特時期咁踢係而家阿根廷反而可以能有啲作為...

佢自己都想幫阿根廷踢la, 佢唔會走ga la..

對佢嚟講，阿根廷先係自己嘅家

哥帥將佢發揮都極致都係害佢？
呢個唔係領隊要做嘅野咩

咁多年我都覺得好奇怪
點解阿根廷啲教練都要問巴塞點用美斯
又唔見提子教練問蝗點用牙朗?
又唔見烏圭問利/巴點用so9
事實證明小花就係要隊友夾佢唔係佢夾隊友

個個話大巴拿唔夾 屌你琴日出佢做有幾下做到野 一定好過曬正選班傻閪

你最sick ball啦
冇美斯嘅阿根廷有幾廢自己睇下啦

美沙、阿古拿、安素佩雷斯

大巴拿唔夾美斯喎 佢d走位叫幫到下美斯同拎到波 個幾條撚屌波都拎唔到

都唔知點解要出個垃圾meza

左邊兩個矮仔鳩斬，佩雷失波失chance

16強打巴黎個場 唔係屁馬真係入唔到八強 小花個場咪又係頭dupdup眼濕濕

其實美斯真係好少時間去拎波
所以個陣要改一改

亞古路 希古恩
迪馬 dybala
唔撚要阿甲 馬斯
美斯 是但 是但 是但
唔撚要卡巴尼路

睇住d垃圾閘交失鳩跑
我寧願睇美斯由後場自己死上去

其實係得條垃圾光頭佬先話唔夾
好似全世界得佢一個睇得通透咁

咁兩位球員自己都有講過，但實情係戴巴拿起碼有回防

算把啦
佢肯跑先講啦

今場都唔好得去邊..

或者岩岩臨急打用字係mean 左啲既...

佢國家隊打得最好果屆 (2014-2016) 反而係唔似佢巴塞打果時個位置, 上屆佢主要係打反擊.

其實有無必要要成隊波就佢最順既踢法打
些少既位置佢應該調整到ar ma?
仲有佢真心要走多啲番中場拎波 / 自己突破la, 好似成場隱形咁..
外圍賽最尾果場對委內瑞拉都有心過踢呢場生死戰...

不過個排陣又真係唔知想點, 睇完段highlight 都覺成隊on99 咁...

改乜鬼, 都出局la, 下屆都唔係呢班人..

屌條友仲要get 到一半get 唔到一半..

可能畀多一兩年時間佢會get 到既, 但而家無時間la...

而家變左成隊南美風格波又唔係, 歐陸風格又唔係, 差搓但又唔係全隊搓到 (第一球輸波出埋事tim.), 兩頭唔到岸...

個賽程已經唔係差，失敗一定要深切反省，雖然佢同佢嗰代（馬斯、牙路、牙斜、迪馬、班尼加、比基）下場之後應該全退

無話哥帥有錯, 佢當年咁做好岩tim..

係美斯 / 之後教頭無將佢從呢個角式抽返出黎...

時代唔同la, 佢呢套踢法而家都唔流行la, / 亦都無人配合到, 佢自己都要作適當調整...

隔離牙朗就係咁好有光頭佬幫佢係呢個階段調整踢法, 思維,
但美斯講親都仲係當年tiki taka / false 9

上面有人講笑話拉仔下場幫拖

人地換哂b隊、換埋個龍踢冰島仲得，拉仔九成九唔會踼下場

如果人地換晒B隊都贏冰島
咁阿根庭究竟係d咩？

垃圾

記得16年輸決賽我頹左幾日
依加真係得淡笑 今次唔值得為隊散沙為小花傷心

14-16都係 , 但今屆已經輸到無感覺..

我真心希望班名宿媒體甚至隊員唔好再係咁幫小花洗底
佢地不妨諗吓
佢地係有份做成佢今日咁既田地

美欺連小小火都見唔到 心態問題
排陣垃圾係事實 但作為隊長都唔盡力踢
連跑都唔肯跑多啲 咁樣無人幫到佢
教練足恊垃圾呢啲唔洗多講
原本都唔預阿根廷拎到冠軍
好好睇睇淘汰賽出局咪算
而家咁樣真係好撚肉酸
就算係花迷都覺得屌拉仔係咪輸到痴撚左線

上屆西班牙已經柒到冇眼睇架啦 屌你今屆阿根廷柒多幾十倍

教練抵屌 隊波抵屌
小花仲抵屌

佢自己都唔落力踢
憑咩要隊友圍住佢踢
圍住舊木踢好過癮?
上屆都話會可憐心痛佢
依加? 不了

一諗巴嚟緊幾年要佢戴住個隊長標嚟踢就絕望

老實講我寧願俾拉仔做 雖然唔啱規矩

或者蘿蔔頭都好 都唔好俾biggay/影帝/小花 做

達仔做最好 成隊得佢有火落後肯嗌
哩三年八郎成隊波鳩流流最對唔住既真係佢

達係最啱，係年資太細，同埋扭呀一退可能返拜

其實有時老豆老母屌你係難聽啲
但起碼真心為你好 忠言永遠係逆耳
小花成世個環境都係舒適冇人批評佢
啲加媒垃圾報永遠捧到佢上天
係又讚唔係又讚
嬴波世界最佳 輸波唔關佢事
連散步哩啲咁既缺點都吹奏佢聰明識分配體力
如果佢一開始踢蝗
一早屌到上天

過咗大半日都係好鬱悶
美斯生涯真係晚期，似乎掛靴都係唔遠嘅事
一個閃耀咗十幾年嘅球星
竟然會去到咁落泊，好唏噓…
一個人背負咗數以億計嘅人嘅期望同憎恨
近幾年（尤其留咗鬚）好似冇乜點笑住踢

睇住開始lead住c朗到近年被c朗反超,
仲愈超愈多.....
唉.....

睇黎我支持親邊個球星都唔會有咩好下場...

我都有諗過關唔關自己啲黑氣事

屌 on9

阿根廷都係唔好出線啦
一個唔小心出到去咪又係比人炒返7粒

自嘲下都唔得咩

我都覺

成舊黑氣石咁..

暫時我支持既運動員得Federer頂得住我啲黑氣

但過多幾年會唔會又畀納豆過真係唔知

我覺得係關事..

叫春是沒有用的

或者上天注定要美斯無緣國家隊任何冠軍(唔計奧運)

唔係你始終唔係你

自己廢就廢啦屌
講到迫害你咁

你係咪有病..
暫時世盃踢得最好就係拉仔
其他嘅多多少少有甩轆嘅情況出現
希望到淘汰賽班巴可以踢得好啲
真係睇到心酸

幾時開始上連登
哩篇野都唔知

屌 我都諗過 支持親既都入低潮

老馬始終只有一個
最適合阿根廷既亦只有老馬...

係呀今日第一日上呀老屎忽
知都唔係咁用 假膠唔係咁做掛

唔好諗咁多啦巴打
真係咁啱幾位打世界盃嘅巴塞球員踢得冇咁好姐
有機會係成隊成季都踢得太攰嘅原因
尋晚睇美斯真係好似等收工咁 冇得瀨

睇埋呢屆, 都好肯定南美波同歐洲波係好唔同, 美斯成功融入巴塞體系就注定佢阿根廷條路難行...

唉, 當年如果美斯唔係畀人當新馬勒當拿可以無咁慘...
球迷球隊成日好似等睇佢表演魔術咁, 又要畀埋隊長佢做 ,又畀勁大壓力佢
佢根本就同老馬係唔同類型球員..

就算俾亞軍庭出到線 16強要對法國...

作為一個4bar9 咁既分組真係得啖笑
講真咁同直接宣佈阿首名有咩分別。
令我地班4bar9 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先冰島,唔好玩啦 人口少過深水埗，3分穩陣
克羅地亞,,如果係德國就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..阿半力夠WIN,又3分
最後一隊,個17號我連名都唔記得 我地出阿甲仔練下is ok,又3分
加上我地4大尖刀 Agger路,西瓜,小花,迪馬 加上關鍵王迪巴拿.. 根本場場大炒,,,,
9分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見
P.S.比d咁ga對手阿根庭..is侮辱..哈

假膠唔係咁做牙

踢得最好應該係古仔
其次係影帝
再之後係拉
其餘都垃撚圾

小花牙朗爭左咁耐
到今年終於有左定論
大家都無謂再出公海拗

完埋今屆先la..

牙朗拎唔到咪又係拎金球
金球比人反cup 6:5
歐聯5:4
仲大你一個歐國盃
唔係仲好意思抝啊

狗鐵到仲見到有人敢著阿根廷10號波衫

冇必要拗，已經超越咗

金球好難講, 仲有幾場..

02, 06 都係咁, 世盃主導,

雖然今年都好大機會C朗拎, 但仲有幾場都有變數既..

最on9係公海永遠有班未見過既係度死撐入哂我地數

根本人地3 peat+頭一場對西班牙已經注定左
無謂呃自己啦

拉仔冇錯 大家唔好話佢啦

唉, 你岩

其實都係美斯自己攞黎

佢+摩迪真係好勁

廢物美斯跳樓啦
仲有疤狗廢到咁就跳樓死都唔掂

Block左

改個名都on9過人

我屌你老母

好的
你老母俾狗中出死呀

國家隊隊友一直變 教練冇一套特定戰術 人才有限 要美斯又組織又助攻又入波根本難上加難 唔睇波都知對面搵幾條友mark住佢就得 技術幾細膩都冇可能次次靠一己之力
球會又係正選隊友老化 後備隊員能力相差太遠 今年冇左25睇得出佢踢得好辛若 球會好啲有不足可以買人
阿根廷國家隊球場內外問題都多 球迷對佢期望又多 佢心理包袱越大越重 不如真係退出國家隊咪折磨自己 真心講句外圍賽果陣仲難踢又高原球場又矛踢得 佢都踢得有靈氣又多
可能今次心理壓力太大 世界盃由出場果陣都睇到佢冇乜精神 真心未見過佢一出場就愁眉苦臉

你話美斯係咪體系球員我又唔覺
哥狗走左歷代轉左幾多教練又唔同踢法佢都踢過
國家隊14年開始佢帶領左阿根廷脫左唔知幾多次險
睇開都知冇美斯既阿根廷係差幾遠
畢竟佢體能退化得太勁 唔再係以前果個場場都有氣有力既美斯 不過最緊要都係佢心理質素越黎越差 以前係巴有啲大佬睇住佢幫佢分擔佢踢得幾放依家擔左大旗之後反而越黎越差

光頭佬見到佢有心想為阿根廷改變
又向哥狗華狗偷師 可惜佢能力有限
加上啲戰術同調動垃圾 改到阿根廷兩頭唔到岸
不過算啦阿根廷呢啲垃圾國家 有留意開就知個足總垃鳩圾 美斯退出左國家隊之後 可以睇住佢地收皮真心爽

冇人睇巴西

好行唔送

睇ing

巴迷幾時會講清算埋美斯走

有冇人可以傾下計？

回錯sor9

有冇人傾下計

LIHKG @ Android

好撚慘

一個人都冇，同4bar9 tg grp一樣

有冇人傾下計

LIHKG @ Android

仆街阿根廷搞到我完全冇心機睇其他世盃波
做4bar9真係慘想開開心心睇吓世界盃都唔得

睇巴西

邊個嚟
完全封鎖咗

Navas勁到

叫人跳樓個d

救全家

吉入波未

演技大爆發

古goal

感動嘅係仲有古仔

古勁到

入左

綿龍勁撚到

古通鳩拿華狗大細

古

set得好靚

佢同牙吉啲默契一眼就睇得出

25又玩個招

有時唔怪得佢俾人踢

打包包又係咁 次次贏都玩野

咁都goal 25

見到25贏波開心到跪係到咸
我琴晚睇完阿根廷都係咁

吉仔>>>屁馬

西班牙傳媒透露曼聯有意簽入美斯最佳拍擋佐迪艾巴，該名巴塞左閘現時合約有£52.5m 嘅解約金條款。

會唔會得小花出局

出50M買後衛
除左英超個幾隊外重有冇其他？

屁馬個格係衰啲 但真係好有火好積極

其實佢幾啱巴戰術?

咁撚唔滿意rainbow cross同國際足協申請禁用囉

以前真係以為25會接美斯棒

遲啲會唔會連通渠都叫侮辱對手

唔怪得牙朗轉型啦
唔敢再侮辱對手炸

尼馬本身燥底 如果輸緊波俾人咁玩 真係好想知尼馬會點

冰島啲戰術安排得好好，整體戰打得好睇

1：0

和波最好

尼日尼亞贏好d

和波=下場冰島贏，你就輸

和波仲可以一搏, 最好尼日利亞炒tim

不過諗咁多仲乜, 呢隊阿根廷贏到力架咩

其實想睇冰鳥出線 但美斯要出線 冰鳥一定要犧牲

2nb一個搞掂你啦

你啱

仲ff阿可以出線？？？

俾你出到唔使俾人炒七個一皮咩

2：0

'冰島啲戰術安排得好好，整體戰打得好睇'
↓
'1：0'

建議U下場gchi niggania

依加真係仲有機 下場贏波好大機會次名

梅沙成架跑車咁

多謝牙耿提我燈力強
好彩我唔買波的，唔是輸死

下場阿根廷會點俾班nigga玩弄呢

呢度有冇15位4bar9？
每人出20蚊，U出10蚊
U負責每個國家都買佢捧杯
咁應該可以救到阿

諗起都興奮

屌啦星我覺得呢隊尼日利亞對格仔收錢囉屌

你以為真係有咁多4bar9?

非洲隊有前科 唔記得係咪歌王嗰隊

係
巴哥都講過非鳩球隊好鍾意收錢踢波

Cls 12碼炒埋

咁他自己拎$300
一個搞掂去ok？

又要比假希望人

冰島輸波哭喪區

留名睇梅沙輕鬆劏開阿嘅防線

等睇打尼日尼亞都輸

邊位手足呀

下半場順撚到

係咪你嚟

me gchi既係🇵🇹

打返場爭氣波啦

命不該絕
美斯做出好戲，2年前歐國盃c朗都係負負66出線

支持

有冇手足覺得李城個Ndidi幾好用？

各位手足唔好ff啦
下場力架大炒小花就有份

你直接講佢有d料到，下場會mark死小花ok？

我花唔跑使鬼mark

波皮都掂唔到洗鬼郁

梅沙、摩西斯勁到
仲有2& b都收起，唔知用咗幾成力

尼國最恐怖既係唔知出左幾成力

等俾班nigga中出456喇

下一場過後 新一代球皇要登基了 美欺登機回國啦

咩新一代
不嬲都係得一個球王

牙朗=新類型球皇
牙b=下任球皇

美斯打比拉仔： 奧達狗同人講sorry啦

Welcome arthur

firm?

睇住公海仲笑緊美斯其實有啲心酸

he stays?

屌您森柏奧利走啦
睇下心地法國巴西比利時果啲
無論後備有咩勁人打成點都好
都有個特定form同打法
您老味場場轉打法
以為人地防不勝防？
您老味玩自己
3日想夾好個新陣？
啲新仔您等主力攰先換
或者等主力傷先用啦
您場場當係寶
佢地同您做過愛咩屌

Monday

🔊| Emmanuel Petit: (Former Barça): "Messi is not a leader. He's no Ronaldo in that regard. Messi is one of the best players ever, but he needs to show that mentality."

"He needs to wake up. He's not there anymore. He's not running, he's walking. Come on!"
啱喇 屌多啲
唔係哩世都唔會醒

dybala唔肯俾佢屌

佢行就不嬲架啦
但果場佢迎波都少唔知係咪條光頭佬order

「老馬」有火求入訓練營見球員

【體育】真的是老馬有火。一代...

Now 體育 -

快點打救我

要有啦 係觀眾席睇住自己國家踢到咁嘅撚款

Who is Arthur?

Dybala咁撚靚仔，唔夾都要出啦

見佢成場頭dupdup心事重重咁，係咪諗緊黎唔黎香港拍廣告？

咪拍左衛訊囉

佢唱國歌果幕係咪就係廣告臨尾果幕？

係咪傳買墨西哥個新仔？

屌醒球隊上下plz

正呀 羅幸奴 踢波唔要命 又快

國家隊新仔都通常唔要命

又攻又守仲幾扭得

UITIITITIT真係好撚廢

但我地似需要中後場同中鋒多啲

嘩你串錯字仲嚴重過牙耿
但又知你講乜

要盧卡古

條撚樣一出黎我已經屌撚柒佢
一早應該有價好賣

邊個

Quote撚飽佢囉
我自己上網都未睇得返

美斯係打得出嘅 隊波自然會贏
我唔覺得自己有咩講錯
又唔係話咩阿根廷食撚硬拎硬冠軍比人binc

就算比人鞭 上網講野又唔洗負責任嘅
你睇嗰啲老鼠牙路三日唔埋兩日就柒一次咪又係繼續活躍
上得連登講得野怕咩

Lozano真係唔錯

買返黎咪變阿費利

M24🚬世界第一

個羅辛勞右腳定左腳？

買佢踢下後備好過全場睇so9

杜斯山度士

曾經諗住踢得起嘅球員

買返嚟當柏度用

屌你韓狗都係咁話 輸到兩粒都同你搏老命
Son幾撚有隊長風範 跑上跑落扯撚哂蝦都入你球靚波 行都行唔郁完場仲第一時間去安慰隊友
個種對比真係心都酸

今屆對美斯真係好撚失望

美斯
佢到底幾時開始冇咗團火

卻奧斯

屌kroos都派膠

三連亞 班友鳩踼 領隊鳩出人

唔賴啦 其實佢似係有心冇力

又或者今季係巴塞都去得太盡

son真係世界級
腳軟左腳都仲射到球咁勁既波

上次世界盃佢咪助攻俾欺股恩

屌

咁樣輸 冇嘢好講啦

萊斯好撚勁

德國個白蘭特好勁下，有冇機會買佢

今屆睇美斯覺得佢唔撚想踢波咁

賽前奏國歌可能已經知個鳩陣實仆街

明眼人都睇得出佢鳩踢係想趕走個傻仔教練

美斯b生日無人講
31了

有咩好提

好激！傳阿根廷球員自決陣容

【體育】正徘徊出局邊緣的阿根...

Now 體育 -

比啲火黎

自決

猜贏咗正選

輸咗守龍都好過卡巴

膠層咁鐘意南美仔既

而家話想簽Lozano

出Armani啦

希望自決可以最尾踢番場好波車光頭佬一巴

唔好有希望好啲

無比力架大炒都偷笑喇

尼日利亞2:0冰島1:1阿根廷

話時話
阿根庭個即討大概要係比賽前幾耐就要開？
想開

禮拜二晚開咪差唔多

隔籬CC台精英搶住開POST俾人屌到屎忽開花

Source kante

驚閪咩

鬥早開囉 冇人會屌既

踢果日朝早開 ？ 靠你啲運了

街場 遲到就下場

你不如接手我個阿記po
唔想再燈

傳華夏100m買so9 快走

你開個2和b gchi區 balance下咪得

真球王耳和鼻點燈得死

Iwobi呢個名真係變出無限新意思

Yerry Mina!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

中nigga 入波

係巴塞邊會有依d波比佢頂

邊個仲敢笑鳩Mina

Cls Mina都入波了

係咪有價可以放

其實美拿踢哥倫比亞都唔差

哥倫比亞呢啲先係南美波 垃圾阿

好好 截左個反擊

有組識 有技術，阿根廷除左橫傳後傳，未必傳到超過3腳波跟住放返比對面，一係斬高波

波蘭都係一個笑話

點睇 Arthur Melo 嚟，Yerry Mina 被迫要借/賣出去？

要阿古路頂高波 好撚高章

佢打巴咁廢

明明係巴廢

再係咁表現 好明顯要賣
加埋又話買lenglet?

比利破燈

有燈神庇佑...

唔使驚了
美斯然硬喇

其實佢冇講錯

其實佢講既野周不時都無錯, 不過真係好燈..

事實上係
美斯真係唔識打逆境波

應該燈到攞冠軍

so9

So9

so9 : 下季罰球我射，小花做人牆算喇

唔擺定個波佢應該入唔到

球會又唔見佢入

無人翻譯馬斯ig講咩？

唉 美斯一句聲都唔出

笑4 西班牙

拉膠

屌小白真係唔好累人啦

究竟小白回傳膠定 拉膠冇反應 膠d

罪人小白

助攻補翻 ok？

屌 好撚彩

小白殺入禁區出地波呢招好尾機

今屆有望了

下年都唔係你地垃圾疤既人了

btw受到風話阿根廷騎劫國家隊失敗 森帕奧利話下場唔出agger路作為懲罰
希望係假新聞

而家j埋先ok

Btw 牙耿下下假膠過火左 得閒膠下就好笑 次次都咁就煩膠架啦

冇野做好悶呀

睇牙朗啦

之前睇過一次牙朗
一睇佢就傷出

泰b唔開膠po 牙郎唔入波 人生悶到

泰b轉左會gchi吾皇了
下一個is me

呢到個個都撐皇 得你唔係

我都係捧皇

牙郎miss 12m

岩岩一開就miss
唔睇了

屌你提子個場個球證廢撚到仆街

屌佢老母睇完var都判錯點解可以咁垃圾

影帝

碧基下年仲正選真係等食屎
廢到

得罪講句而家巴塞幫主委同影帝真係應該係西班牙冇正選，唔係連續攞左世盃同歐國盃應該一早冇左個免死金牌，打到點Saul koke都係冇得上，小白下半場冇影又唔換

pk+mina

唔撚係呀 sampaoli有冇咁大權

聽晚到美欺

呢到不嬲係皇區 牙耿係咪搞錯咗

小白唔差
都交到貨
影帝/主席直頭係垃圾
影帝根本似單薄版kross
防守力廢左好多
根本唔係防中

影帝最尾個球
easy goal交比佢諗住內切 佢就一野傳左去左邊

mina夏天唔洗走先算

其實大家覺得西班牙個球有冇越位
睇埋Var都唔肯定 個球真係好接近
佢露左半個膊頭出來 算唔算越位

不嬲成個波台都係皇區

條伊朗仔差少少射走牙朗
好心佢就交中間或者踏順先射
夾硬黎

公道咁講 第二個角球係輸拉膠
不過碧基拍拉膠真係極廢
係兩個都變廢好撚多

下場好似仲係光頭佬
預左輸了

兩個老野唔夾
影帝老了

小花返歸飲蒙牛了

聽晚睇美欺表演

尼日利亞果個

阿根廷2&b

個球影傳比小白追 痴線 右邊起碼有3個走緊位交得

其實個球入之前好似已經有問題，個守衛頂球波出底線，個方向應該係西班牙左路角球，主球証都有指左邊開，最後無啦啦仲要係右邊開角仲要入埋

影帝好撚高質 是是但但傳幾腳又一場

咁不如用番法比啦唔差在

我覺得有
少少就唔吹咁睇var做乜
不過呢球同波打手一來一回
牙朗就咁走唔到線
次次都比你咁好彩94分鐘走線咩
伊朗個球唔入葡萄牙唔駛出局都偷笑

巴塞幫踢埋今屆要退喇
btw老西條後防真係廢到
連喺獌上哂身既ddg都收埋皮
=兩中堅+龍一樣咁廢
好彩r到首名咋

尋晚拉狗同白伯嗰下，睇到呆咗

幾點開po好
平時開即討既係咩人？
臨時/忽然球迷？

出面已經見到jack to

係咪on9

屌我今晚8點開
各位幫手推ok？

有d似歐腳盃場場都用個堆人梅下梅下
只係法比個個位變左高基機師泰亞高一人一埋
莫奶達變左迪哥
同埋桑法蘭變番卡華積
白影華咁出根本個dynamic好低
仲要死都咁出哂3個
16強開始攰隨時比俄羅斯chur死
golovin個d咁跑得 仲要第3場休息

牙耿開一個幫下美斯啦
今晚幫你推 不過唔敢睇了

我都唔敢睇了

睇完第一場已經有咁既感覺

咁同迪保教有乜分別

反而我覺得影帝算幾好喎 反搶叫做得到野 cool波又ok 小白就60分鐘極限啦 有氣力d後上出波係幾
c華就真係唔掂 放係右邊 塞住曬 出下機師爆仲好
五個中場ecg後影帝算打得最好啦 小白真係唔好放中中位 c華一定要郁 而家造波太着重左路 右邊做下突破啦 下下分長波又係搓翻中間 出隻翼爆下好過

依加睇番炒lopetegui真係錯
起碼佢帶仲正路好多
佢帶我有信心老西入到四強/final
依加希亞路臨時拉夫會好得去邊

佢只好跟翻前人個陣 以不變應萬變 但世杯太多變數了

踢到成pat 屎咁喎

今晚唔睇 希望起身有好消息

都要幫牙耿推po

唔想親眼睇住美斯出局
但係幫手推下啦

小白 施華 是但一個做核 另一個退居後備
施華擺翼仲係10年前個後生仔咩
咁搞法隨時比俄羅斯golovin個d搶死
唔出快馬屈ignasxxxch機，佢就好輕鬆

jack to 2 kai

Pished

尼日尼亞

仆街搞到我都柒埋
巴區手足今鋪仲唔柒出公海

過埋今晚連公海都出唔到了

知道小白要收翻入黎但c華唔收 出阿辛co 機師 爆下好過啦 c華下下拎波都切入中間再回傳 小白打你兩年都跑到啦

又話8點開

施華踢翼=雞肋
鏝都唔會用佢打翼啦

Book左架潛艇 兩點準時開 有冇手足join

3點50先開
2點check in咋

上船，冇時間解釋咁多

屌抽中左荃新按摩椅
但係睇法國個場 例行公事

我係咪真係要接手你個阿po？

去接啦，我唔敢再燈

我都覺
雖然判入好開心 但係我覺得睇落似越位多啲
有冇巴打出來解釋係究竟係唔係

唔知下屆世界杯個陣 巴塞仲有幾多人留翻係度

但有d相又話無月

唔知啵
當時睇直播睇翻var個陣 我覺得佢上半身係露左少少出來
唔知個忽計唔計越位

唔知計到邊個位,
計晒成個人人地隻腳好似岩岩包左,

我都唔知
不過都判入了就算了

今晚

Newell's Old Boys talk up Messi return: The door is always open

Despite scoring for Colombia against Poland on Sunday, Barcelona still want to sell Yerry Mina however they think they can get a higher price for him and want €20M #fcblive [sport]

睇嚟塵埃落定

Valencia are interested in André Gomes for only a loan move. Barcelona prefer to sell him. Barça want to sell him for more than 30M. Valencia and Barça have had preliminary talks about Gomes future [sport]

球王AG 30M，有無搞錯

快賣!

20M？傻能左？
4M+人情味就done deal喇

人情味無價

返去華倫對AG係好事

買左半年未用過咁滯又賣..?

根本唔知買嚟做乜

洗錢囉

馬斯走吖嘛
咪做個樣買個人返嚟坐下

膠層: 嗱人我就買咗 你班球迷唔好再嘈

琴晚第一球失誤我覺得小白責任大d

唔係佢責任大啲, 係根本就係佢責任..

佢推果下fake埋拉膠

有冇手足知依家仲有冇個件無限小白買
屌佢老母垃圾nike之前訂咗佢送唔到貨依家先話我知
仲要唔係從新發貨只可以refund
仆佢個街

冇架 華dee中意華美子多d 就算上半季馬斯都出唔多 其實個陣升個b隊上黎仲好啦

邊會估到華美子挨到咁耐唔傷

[決戰2&b] 🇦🇷阿根廷🇦🇷球迷討論區 (4)

幫你開左了，如果me畀人屌你要照住me

mina一出，不敗無左

靠牙耿了
Me訓先

渣ga

依家唔訓定，今晚訓唔到

好似話自決失敗

唔用dybala, 一定係美欺問題

sampaoli教波有佢耍手段咁勁就好

屌唔要25返嚟

尼馬老母：my son need u to help him get a champion league, please feel free to help him in paris.

perez同di maria 出吓pavon得唔得
lo celso又係唔用 寧願佢收起馬斯
mola

我願意用呢到手足一世冇女
黎換美斯贏世界盃

球王會唔會俾人笑一世就睇今場

呢到冇人有女喎

Good luck 小花

而家開始點名
邊個訓左=假巴

假疤

會唔會小花最後一場

小花

訓埋右

唔訓睇小花登機

Messi

gaolllllllllllll

睇黎開po係我唯一生存22

唔係講笑 有啲激動
嘈醒晒屋企人

gogogo

灌醉佢地
睇下佢地可以堅持到幾時

就係要呢團火

成個巴區集氣吧

屌你貢串

幾耐冇見過咁嘅美斯

迪馬d timing應傳唔傳 應扭就傳

上次外圍賽

生死戰=美斯爆發

今場banega啲傳送

係好咗

入多球啦屌你老母
隨時冰島贏波

冰島贏波既話，阿根庭贏2粒 邊隊出線

阿根廷淨勝多一球=阿根廷

只望呢邊0：1 + 對面0：0
其他乜都唔望

希望0-2
對面好似攻得入肉

馬斯去咗中超膠咗咁多

屌 又係馬斯 走啦

格仔都幫你贏緊球 爭氣啦

換馬斯啦 紙板人咁 仲要後場佢派牌 痴線

頂住呀

屌拿聲 咪撚再出個個垃圾美沙 垃圾到痴撚線
當然下場都俾法國屌打 唉

唔求啲乜 只求跟住落黎每一場都博盡

出到線當贏啦 ok?

美斯b個眼神

屌，睇咁耐巴塞都未見過美斯玩呢D拖時間野
阿根廷真係逼得佢好慘

真係好撚廢

Ok 只要冇美沙 下場出返pavon dybala 咩結果我都會接受

馬斯跌得好勁
同體力無關嘅傳波同意識都差左好多

咪得返一場

好撚感觸

睇緊bbc, 唔知杜奧巴會唔會又話北京電視機

唔出美沙

出dick馬

烏老大係時候報恩

登基

同埋美斯咁落力教細力架 佢都要報答下

迪馬我都算啦 唉屌 美沙個種廢係人都感受到偏偏個光頭佬

一出場左路嗰球接應

Between西瓜恩係咪想一屆飛機一次

都好
而家飛機左打後就唔會再飛機

下場都坐飛機走

感動嘅係，我老死牙耿一開po就搞掂

迪馬同美沙都唔應該出

死都唔肯用大巴奶

-6ball

美斯壓力真係谷到爆
Rojo個球真係釋放哂

屌你老味我好撚幸福😭

屌你馬斯

馬斯爆撚哂缸😭

馬斯收皮啦

好撚熱血

熱血還熱血 你差啲做戰犯

依隊阿根庭真係0配合 ，國家隊冇錯夾得少，但係有冇可能可以踢到咁，應該入中路既波佢就後傳橫傳，中路好密好多人佢就中路傳，唔知講咩好，希望唔好再出迪馬，美沙，同個佩雷斯 睇到火都爆

好努力啦叫 係後段差d
球12碼根本唔洗比 咁既拉人場場都有啦

美斯b

我睇到勁撚驚 好彩好彩

咁多位4bar9開心多一排好喇
16強準備出局

其實光頭佬個腦係咪裝屎 俾次正正常常既11人都唔得

pavon真係唔錯 meza就死埋一邊
可憐大奶奶今場又無得出

Lionel Messi: “We were confident we were going to win this game. It's wonderful to have won it this way. It is a deserved joy.”

講真下場再出阿甲仔真係等做16郎

發覺我真係黑氣石 一開始唔敢睇 到美斯入左波先夠膽開 開完睇完半場失波 到臨尾熄機訓 就絕殺

馬斯其實做到盡，好感動，就算輸佢球12碼都怪唔落

搵唔到更高清了

球12碼根本無可能比，咁都比其實一有角球都可以吹定先

希望佢可以keep住道火

可以睇埋比法國炒先潛

真係第一次見美斯狂跑 做leader 落剷 拖時間

睇到喊撚咗
終於有小小進步

光頭佬下場一定要覺醒
咪撚再出阿甲仔啦

真係好感動

眼裏面有火

老馬全場精華

各位花迷早抖

早抖啦咁多位

下場要俾法國屠

睇光頭佬教波 睇睇吓你會發現自己掛住馬天奴

班友今日bin唔到小花 比法國屠完一定轟炸波台

屌奶星到時會啟航

我地迷朗到時會出動人海戰術

我開始懷疑唔係單一教練問題，無理由個個都屌佢都仲夠膽唔出

我開始懷疑係美斯同佢唔岩，你見賽後佢同美斯冇乜互動，應該美斯覺得同唔到dybala踢波

怕扯美斯叫到出dybala光頭佬好難唔出

最多咪唔出8號13號正選，想我後備出dybala唔出13號？？？好難啦

留名睇美沙正選

想問有冇咩網可以睇多啲阿根廷賽後球員互相擁抱嘅片

終於可以訓個好教

阿根廷打得好好，有d冠軍相

發完夢未

Ching又燈

燈咩吖，次次冠軍係分組賽都踢得麻麻

Pavon 值得有正選位
出場之後解放成條右路 美斯交又得 切入中間都得

迪馬如果唔好再妹下妹下，做決定爽脆少少嘅話，左路都會易踢啲

中間馬斯真喺要抖足啲，唔好再派咁多次膠

其他位置無異議了

落河雖然救全家，但佢啲手法感覺唔正宗，有兩次12碼嫌疑，不過打呢幾場攞咗狀態後唔知仲轉唔轉法斯奧好

究竟柏方 美沙 係咪拎住森柏奧利同阿根廷足總主席淫照啊？屌佢老母

三場都踢到咁撚樣，仲可以繼續有得出
今季係祖記踢到曉飛嘅大巴拿，連少少機會都無

美斯可以繼續追逐世盃夢係開心，但呢隊西波阿根廷上至足總，下至部分職球員都係垃圾到仆街

上屆就係因為分組賽全勝所以決賽輸波ar ma

中場如果唔出Perez可以出邊個 佢肯跑又撞得算係咁

不過今場比我換就一定係換pavon dybala同kun

老實講如果迪甘斯出丹比利正選的話，小花唔係無機會晉級

琴日見到mesa大大力推出界真係爆粗

各位手足對琴晚既斜恩有咩評價？

無輸出，唔可以怪佢太多
但有球埋門飛機真喺屌咗出聲

工兵始終喺工兵，但安排佢喺 442 嘅翼位無大作為

收到風小花今屆靠打低球會隊友登基

法>烏>巴/德 最後決戰西班牙

如果左丹右麥巴比，想像唔到阿根廷點頂
仲有豬腦電話佬喺中間

俾人屠居多
今場都好勉強

或者又要死守等到要射12碼 複製上年嘅打法

一個豬腦頂撚死班短撚啦

對法國出局起碼冇咁醜
分組賽就登機就真係柒到仆街

上屆就斜恩
今屆係炒恩

咪一鳩樣

認真 佢尋日有咩作為

平心而論佢做過幾次支點嘅

好似有一兩下拉邊?

佢前場hold到波 唔似agger路吓吓有波就向前/搵小花撞牆

hold 完波但無翼跑上前，每次都無功而還
錯不在佢

琴晚最正係迪馬 掂親波都有野笑

美沙勁啲

變速推波出界 對住個mon屌咗聲

meza完全唔撚掂

我係屌～～～～～～～～！！！！！！！！
咁檥

希古恩一定有作用過阿古獸多多聲，串連拉扯支點都有

迪馬都唔差喇

踢法國擺大巴

真
其實希古恩柒都係柒咗球炒飛機
佢同迪馬都好勤力
個meza真係收收皮先唔該
下場出佢真係死得
btw個龍門唔差好似(唔敢讚

琴晚係商場睇
百鳩幾條友同時屌出黎

個龍點都好過卡巴尼路

見到馬斯回能晒塘
有咩感想？

卡巴叔係嚟搞笑㗎播

佢啲傳球依家真喺痴線
一直在玩命

I love meza

希望我疤買佢

同AG一樣咁勁

喵巴
好似好少係呢邊見到你
定我最近真係太耐無來疤區

多多指教

頭先見到張圖覺得好正 小白
耿巴不如考慮下放po頭

係咪上屆來 見到法比加斯仲係十號

有冇張類似嘅係著巴嘅波衫

咁唔使睇了

點會有 係巴幾何見小白咁樣被人圍
係都搵多幾個去mark美斯啦

喂喂
係咪又飲醉酒 喺度亂講嘢
睇下西班牙可以堅持到幾時

d傳波真係幾痴線
防守好努力 唔會反

佢狂奔飛剷回防嗰下令我諗起佢上屆追洛賓

講真見到佢飆曬血都仲踢緊就已經唔會反
不過個球犯規同上場收步舉手真係

有冇手足見到佢點整親的？

我個陣lag咗下 lag完就見到馬斯整親了

reddit搵link
我通常中意用buff stream 貪佢夠穩定

個球證係咪心虛 俾錯12碼
流撚哂血都唔請馬斯出去

WATCH: Messi shocks journalist by revealing item inside his shoe

Tuesday will go down as a pretty good day in Lionel Messi’s life.

His superb goal helped Argentina qualify for the knock-out stages of the World Cup after a really difficult start to the tournament.

At the end of the match he was stopped by a journalist who asked him if he remembered a few days ago the reporter had given him a red ribbon from his mother.

Not only did Messi remember, he actually lifted his foot to show that he was wearing it in his shoe.

The reporter is left stunned and it is amazing to see how moved he is by Messi’s gesture.

Kudos Leo, kudos.

入黎幫阿根庭平反

補link，有片
我諗作為一個美斯迷，就係服佢呢種性格，一種低調、謙遜嘅格，見到佢爬返起身，真係好感動。

冇錯
之前嗰場係會屌佢 但係睇住佢尋日第二個人咁 係感動嘅

琴日有入波有鼓勵隊友有追波有鏟波有跑動多咗

deadline fighter messi

臨完場仲落力追波 仲要飛鏟

平時都應該要係咁啦

大戰係咁就夠

而家話下季semedo會係正選右閘 蘿蔔頭可以打返中場

一早應該la

阿耿下個post繼續森柏奧利ok?

即係唔會買中場

不了
打算屌晒成隊

屌奶星韓狗打mma算啦

達子今屆世界盃佢又無機會落場，慘

好似話想買個RB做back-up

講開又講 之前唔係話出達仔架咩 點解最尾又係出紐亞

中場人都唔夠仲back up
下年中場中油嘛人
拉仔 古仔 保 影帝 蘿蔔
想打個442分分鐘都唔夠人輪換

我打咗啲咩......
下年中場仲有咩人
自膠

叫埋阿甲個arthur返黎咪夠人囉 最多挽留埋ag比你

我驚佢變第二個舞王咋
至於ag

原來係打緊巴甲 自膠

反正都差唔多
唔係求其買個人翻來就可以用
要時間慢慢去磨合 融入落個體系度
加上長期default陣既華dee
買左翻來我諗至少上半季都冇乜機會出到

德國

達仔

如果我琴晚講
阿會出線
德國會包尾
應該會畀人當痴線佬咁睇

達仔：（

巴狗不嬲痴線佬

冠軍魔咒真係好邪

紐亞完全斷送左希望

剋星出局

好彩 有人柒過垃圾阿

冇睇到德國
韓國嗰兩球點入

你自己睇有驚喜，唔劇透

笑撚死人咩德狗

唔出達仔 抵啦

睇完會笑

德國輸運 鳩美斯有1腳+頭鎚可以入

見到紐亞條傻鳩頭dup dup就好爽

到底紐亞做乜

講個笑話

世界第二中場卻奧斯

傷咗咁耐嘅neuer都有正選打 呢鋪真係抵撚死

皇馬小花 冇第一中場摩迪榜住

卻老🔥
🤣🤣🤣🤣🤣😂😂🤣🤣

補時前冇失波算係咁啦 怪就怪前場做唔到野

扭失波輸第二粒

點解佢要衝出嚟
我以為自己睇緊人玩fifa

其實紐狗今場仲係好撚勁
都輸硬啦 上去踢我覺得無咩問題
不過睇到結果真係心涼

我扭呀唔出黎扭波邊個扭

把握力差la,
仲有極唔集中, 粒波入左禁區啲球員都無follow up 個sense

佢係果個位係鳩左啲既,

不過補時階段要入兩球, 呢隊德國睇唔到有咩可能, 所以都怪唔晒佢...

打打下機見到德國輸咗真係呆撚咗

冇飲醉就得啦

德國堅持唔到了

兩個羅白

有冇人睇緊巴西

mk球王登基

訓了,

頭先嗰球雖然越位咗
但係屁馬嗰腳咩事

Week

拎世杯=小組出局
輸世杯=差d出局
拎第三=入唔到圍
拎第四=？

晚晚咁睇法真係會死人

今年巴西登基 25拎金球 ok？

下年四強

我都開始喉嚨痛

仲要食完零食咁睇 去到決賽個肚腩大幾個圈

已經開始嚟料

喉嚨痛 爆蒼 長期冇精神

屌你我而家一個人食一包大薯片

病症同你一鳩樣
我野食之餘仲有檸茶飲

屁馬咩事
利申 冇認真睇

保保

球王保

保

in 保保we 7st

巴西入左4球 3球都關疤狗事

我保
同尼馬返巴ok?

我保

又可以打j了

勁撚到

成隊巴西靠巴狗carry

我古比我保

一齊扭patpat？

吉仔助攻保球王 我疤又嬴

有沒有信心

疤狗啲球員第三輪終於唔洗做毒瘤

Yes 小白計神户球員 疤9又然

巴西真係最有冠軍相

英格蘭呢

巴西 = 巴塞羅納西班牙

真心今年嘅英撚有機

Also馬斯喺支超唔計

有冇打冷震

Harry Claim

不爭氣地笑了

連美斯

希望買到墨西哥22號

屁馬呢腳又ok

屁馬呢腳幾靚
罰球一流

亞軍庭美格特

古天樂應該打翼 再好似1415美斯個種墮後少少造波

佢又係個d要企近禁區先尾機嘅人黎

牙古啲腳法

古天奴朋友隊好似場場都關佢事

牙古真係幾屈機

巴西古好勁

收起阿古都唔收起尼馬
係咪即係阿古係重要啲

尼馬廢左好多

日日玩csgo
踢法甲 差唔多啦

法甲都冇得踢 係咁上下

吉天狗

真心? 撚狗咁撚喎
就算唔喺逢人過人 但一個牽制兩個人 之後仲可以傳到比隊友
或者無以前咁 sharp 啫

i mean呢半年佢傷左冇踢法甲

原來後晚已經係亞軍庭審判日

早場輸波，搭夜晚機走，慳返嘅錢可以袋袋平安，班撚屌高層又贏，球迷又唔使捱夜睇隊波出局，簡直係雙贏

慣左歐聯下一場有排先踢 世界杯格幾日就踢好唔慣

屌晚晚捱夜睇波 而家係撚咁爆瘡

頂埋今個星期六啦

發現有我疤球員出場既球隊除左哥倫比亞之外既已經晉晒級

唔出我達

出唔出都無所謂
隊波柒到咁

達仔起碼唔駛俾人做箭靶已經好

紐亞今屆個種柒，以後都會俾人講

屌奶星 架仔㩒屌

我疤又然

收到風巴塞球員係今個世盃都係柒下柒下

收到風巴西5球有3球都係疤狗入

唔夠卻老嗰下靚唔計

mina

舞王

MINA又入
勁到

我巴又然

估唔丁舞王係我巴世界盃踢得最好既後防

兩粒

舞王>小花

又係mina入波

勁過晒主席同utt

高層：正 個價又高左

有我疤球員既得德國都冇出線

鼻屎佬

抵啦

舞王完全係屈高

哥倫比亞首席射手

Mina又有波入

入多2球個價又高2000萬

有冇手足睇華美子

爆撚晒瘡 仲掙扎緊

古仔好靚仔
好想幫佢含

含既同時幫手叫佢找J數

食少啲零食，me睇波唔食零食，唔會爆瘡

點忍呀
Btw華美子原來五年冇踢國家隊

傷左4年

場波又幾有娛樂性

高層,華dee表示: 不了

一個唔覺意食咗個加大黑蒜油

華美子一正選就爆缸

沒有世杯的日子 今晚訓翻好嘅 三日假唔洗訓

然後聽晚睇小花蘇9齊齊登機

馬德里前鋒>加泰前鋒

睇波唔食零食

我睇波飲清水

半夜飲水咪成晚都要去痾尿

會尿急咁第二朝就會知醒唔會訓過龍

cls

睇開西波西時間，睇世盃真係冇難度

珍

但係每次睇西伯飲水成晚都要係咁痾夜尿

波

而家迫自己睇波飲水算

我覺得飲酒都ok 睇波個陣飲翻一兩罐啤酒幾正

近排場場波都1罐啤 遲早啤酒肚

點都好過都食零食既我諗

我鍾意開枝燒酎/威嚟飲

藍妹

講飲酒
但唔見會然xx.xxx

戒了

之前飲開嘉士伯
間唔中會飲下黑啤

我見係某會員先講飲酒
不過巴打醉咗都識翻來疤區

jeng
間中都會買下嘉士伯

留意到mochi已經幫羅馬簽左好多人，仲要幾隻潛力股，我地

我巴夏天簽既唔係人
係笑話

等世界杯後先簽，可以再貴d

[推到完場] 法國 對 阿根庭 🇦🇷

耿鬼打錯字密啲定xx.xxx飲醉密啲

尼日尼亞
聽日利亞
阿根庭

how about next

冇next啦
登咗機啦

牙耿幾時可以打啱字

嗰晚望到聽日利亞真係忍唔住笑

好心唔好打速成啦

簽到人未

似係唔識字

米hey0
ok？

開雪櫃.gif

已經有人開始吹奏舞王

今晚就出局了
牙耿可唔可以幫幫手開即討

爬文pls

文盲

Sor

So9贏到牙朗 +阿根廷贏到法國 一人件巴塞波衫

估唔到美斯咁快就要登機

留明..

切左j先

鬼會找咩

mina咁勁入左兩粒
等睇佢返到黎教訓主席同utt

又出阿甲仔 玩撚完 仲要美斯打正前

留明

美斯打正前 做咩加右邊唔出士巴拿呢 佢地位仲低個阿甲仔 全世界都知得士巴拿幫到美斯手 偏偏個光頭佬唔知 唔講以為自己強隊場場先讓隻士巴拿

唉屌

美斯打CF

假9 la...

但前面真係有人hold 到波?

見到個陣咁樣 美斯入8強我切柒

Utt 約已續可以零封我封了

我花

黑哨

唉冇眼睇了

咁都黑哨

sor睇錯

包皮痴撚左線

可唔可以賣丹比利買包皮

雖然話預咗出局 但係唔多接受到

班廢柴隊友踢到咁，美斯識飛都輸啦

包皮好撚勁 美沙個種廢

花

臨尾叫差啲迫和，我覺得以呢隊阿根廷嚟講算交足功課，起碼無放棄

Btw 美沙我屌你老母

bye all

今晚牙朗出局心理會平衝返

唔好自殺

普巴一個可以任推中場線
麥巴比直頭話爆你就爆你
優勝劣敗

屌奶星號仲有大把位
唔好爭

完啦
小花唔退下屆教練都唔會揀佢啦

冇咩心情

喊撚左

佢一日想踢。都佢簡佢啦

Bye

到底邊撚個排陣
正前美斯都諗得出

不過講真法國後防都幾廢 阿根廷都入到3粒

我以為會20 30咁輸架 算超出預期

上咗了

美斯正前有咩問題？

今場包皮真係完勝

美斯真係老la

世盃夢就無la
仲有一次國家隊冠軍機會就係下年美洲盃, 不過佢應該唔踢退出國家隊ga la

都冇波去到佢到

個肥閪光頭佬出咩美沙啊屌 柒左三場總唔夠咩 屌

上半場幾球傳中無人接應wor

屌奶星號上船

屌下年美洲盃嚟啦

btw 包皮繼續keep 住呢個表現入到決賽有機衝金球獎

不過今屆最on9唔搞好防守
Lead 2:1都可以畀人反入3球

唔好好分配球會和國家隊上場時間，蛇都死

心情無想像中咁失落
見到今場真係覺得隊波係咁多就咁多,任你點擺都係輸
仲有失第3個龍可以落地咁慢,我就認輸啦,原來出邊個都係一樣
有d可惜始終見唔到多一個球王出現
美斯加油啦,下年囉返個美洲盃當係為阿根廷交代下

認真 有冇火/鬥心都好
佢真係跑唔郁喇
現代足球真係跑動既天下
或者唔洗親自講
同足協私下講唔好揀佢算啦

依加南美係巴西天下啦

上場442好地地做乜轉陣 落後先出阿古路 又死攬美沙 個教練諗乜

強烈要求華DEE買球王MEZA
以一人之力改變賽事

不過巴皮真係好撚勁

迪馬除左個球 斬親都出界 痴線

其實係輸防守, 尤其無人針對包皮

好彩佢ON9去PSG
去左皇家真係大鑊

好撚過條MEZA
見到佢熱身已經知大撚獲

不過唔覺法國攞到冠軍
對隊咁既阿根廷都失3球
對巴西/比利時/提子烏圭好撚危

死唔撚出dybala 想點

屌換Dybala / Higuian 出黎好過la

中場唔勁學人打假9玩斬波

防守真係柒柒地

今屆根本無隊突出
法國柒極都係keep住贏

其實應該收窄防線打防反
第一球同最尾果球就係比包皮爆死

feel到呢個夏天去皇馬

法國球員實力勁 再柒都勁過你啦

包皮真係好似當初橫空出世既大哨咁
Keep 住既話真係下一代球壇領軍人物

一球世界波一球 -6

屁馬/包皮邊個攞到=去硬

明知自己後防成班老野仲打高位防守
光頭佬d 戰術都on lun9

真係睇好佢
去大會 / PSG 執好啲應該好有機做下代球王

光頭佬只係識踢契仔足球 邊含得舒服咪用邊個 撚有戰術

阿根廷無想像中咁柒著出局，算係一絲安慰
後防係「老」問題，要搵戰犯法斯奧走唔甩，可惜落河咁早傷左⋯⋯
中場發揮還好，2-2之後可能因爲想攻，同後防有太多空間，俾麥巴比撳住黎搶
前鋒美斯已經踢得好好，迪馬入世界波後好生猛，22號訓醒未？換出黎嘅美莎更加唔撚使講

有冇可能丹比利換包皮？

加多2億應該OK

個陣夢三打假九都要有個完整體系
阿根廷中場有咩體系
美斯好似最後個球咁係右邊拉散d人
再斬入去比人後上好過玩假九啦
佢係巴塞都係咁踢
唔明點解希古恩/阿古路一個都唔出
搵佢去打正前比人圍

喊撚左半個鐘

今次同2年前比我覺得冇咩野喎
2年前美洲盃先最撚傷心

阿足總都要附好大責任
正如你教賤種唔會搵大sam教
唔同教練又唔同風格

咁就世盃夢完...

仲有邊個教
光頭佬仲要貼錢嚟

下屆dybala帶住meza pavon 再黎過啦

仲喊緊

係meza帶住dybala再黎過

開new po喇

一陣到so9登機

冇meza小組賽都出唔到線啦-.-

我今次都無乜野
可能自己都放棄左美斯贏到世界盃呢個夢
我最傷心係上屆世界盃決賽

森保奧利著重organisation
阿根廷係要教練 遮住個後防弱點 放大球星作用
光頭佬係調番轉

仲記得嗰時仲讀緊中學 灰到即刻去瞓

下個post名 [永遠支持美斯🇦🇷] okay?

牙耿唔kai po

收返埋枝阿根廷旗

四年前同大學fd睇，大部分都係德迷

[BUY MEZA]

緊係吹奏球王MEZA啦

唔好派膠啦 冇心情喇

最傷心係14世盃同16美洲盃決賽

美沙未來世一唔敢吹奏...

係11分鐘輸3球
11分鐘呀屌你

輸速度

部份人腳問題
部份係教練風格問題